一人幾套細個唔覺好睇 大個先識欣賞既動漫

鋼鍊
tvb第一次做個時應該小五到
個時覺得套野好撚悶
睇合成獸個集覺得好恐怖
到左fa出個時再睇 個時中五 返暑期工
覺得好撚好睇
仲有獵人都係

棋靈王
細個睇覺得捉棋都有卡通片
悶到嘔

一定係EVA

個個年紀應該覺得好正先係嫁喎

格劍

唔係細個覺得好深奧，大個先覺得扮深奧。

少女革命

玻璃面具

講天紅女邊個做未?

屌佢好似爛尾嫁啵
你唔提由之何
一諗起又嬲嬲地
好心爛尾就咪鬼整到咁好睇

lain

相聚一刻
細個屌佢點解唔播機械人
到大個睇夜晚重播
睇到後尾睇到喊

死亡筆記

爆丸

... 幾細睇?

火影忍者直播室

認真唔係想串佢地
睇觀眾ff /解讀好睇過套野
精彩幾班

鋼鍊
細個好驚合成獸
大個睇返fa先發覺劇情好沉重

夜勤病棟

Uc0080

迷糊天使
form3先返睇，好正

air

咪係睇班eva撚吹到好精彩

鋼鍊
千與千尋
棋魂

神作真係細個唔會覺得好睇

School Days

講起就火滾

00之前除G同shit d既高達系列
細個淨睇打交覺得高達型但好悶
大個先識睇劇情覺得好睇

封神演義仙界傳
水星領航員
狼與辛香料

啱啊 我有個阿sir吹到話你睇唔明呢套野係你嘅問題 第一次睇有幾集直頭訓咗

Monster

千與千尋越大越好睇

小露保
細個成日笑佢拎低分

細個已經覺得好睇喇喎

超人尼奧

細個只係覺得故事好睇，歌好聽，唔會點理背後意思

上面提既封神同玻璃面具

百變小櫻 細個以為好普通打怪既卡通
點知大個睇返有好多原素係入面

機動戰艦
成套嘢喺笑哈哈既氣氛度死人同打杖

套嘢啲科學理論仲要係超級嚴謹

封神入面
妲妃救世界

同感 我仲記得有道門開隻野出黎嚇到瀨屎

再見螢火蟲

細個覺得高達好好睇 大個先識睇得明

JOJO

仲係到咩

我相信有睇過都知講緊咩

痴撚線

話小學睇鋼鍊覺得恐怖個啲人係咪戇鳩仔黎

City Hunter
細個覺得好無聊
大個睇先覺過癮

Hunter
個作者敬業樂業既精神令我好滾動

播03版前 果個怪談節目恐怖D

有名架
叫奇幻潮
當年小三睇完再睇第一集
見完愛德老母發惡夢

唔記得左個名 我係成日睇睇下奇幻潮就訓著左 太夜

鐘意睇又要驚
之前搵到link睇番奇幻潮

Fate zero
細個覺得畫面又暗講野又深
依家見人推薦睇番先覺得正

幾歲啊

中學畢業未

我細個個時就真係睇到瞓
之後大個見佢咁出名咪試下再睇(個時唔知佢出名啲咩)
一睇 我就覺得集集都好好睇

機人番越黎越廢

麥兜 大人睇應該笑唔出

好多阿叔

我都想講呢套 呢套真係正到痴撚線

aggre

反而橙路就倒轉，
細個好鐘意阿源，
大個鍾情響子小姐

龍珠
Fsn

Btw, 漫畫好睇過動畫，特別係結局，漫畫係細膩好多

個尾係點，唔記得，細個好中意睇
係咪一人做一日？

粉俠傳

我諗到臨死前一刻先識欣賞

銀河鐵道999

好悶

有幾出奇
淨係頭半集唔個頭唔知路果啲已經睇唔明啦

少女革命、統夢
大個左先明白寓意，亦因為少女革命學識圖像細節既表達

相信我同第工位巴打既重點唔係你明唔明
而係細個睇

二

細個唔明都覺得好正

應該問你入左中學未

留名

Eva既成功將只會在OVA出現既獵奇元素（人體實驗，人格剖析）呈現系TV番
從此機器人卡通必定加入獵奇元素

cowboy bepop

神龍刺青

以前屌鳩袁生畫垃圾

大個先至識欣賞佢既執著

高達三步曲

好似中一二

蜂蜜與四葉草

火之鳥

呢集好sad

死亡筆記
咁多年重睇過幾次 每次都有唔同體會
啱啱又重睇完
發覺自己由以前撐L 到依家會認同夜神嗰套諗法

高達
細個以為就咁好多人渣高達打打打
大個先知政治味咁重內容咁有深度

jojo

睇親都飛

童年回憶

物語系列
以前中學睇睇唔明

細過睇過套動漫 講有個靈魂依附係把劍入面
有無巴打有印象更多detail 我唔多記得啦 好想睇返

仲有套係atv播既 差唔多結尾個時 個主角帶住隻狼搵到隻狼既哥哥 d人好似會拎住塊碑 用d動物 同人戰鬥

好想睇返

通靈王 ！

巴打好波
我講幾句都比你估到

就算細個睇都覺得好好睇

其實EVA好多地方都好破格 淨係機械人設定
如果冇EVA我諗好多機械人仲係好似高達咁四四方方

你知唔知自己講緊乜春?

高達80年代已經玩緊呢D

講生體+機械都一早有其他作品玩過
聖戦士ダンバイン 1983年

btw

本來日式機械人嘅起點就根本唔係四四方方......

火之鳥
中學個時仲笑手塚畫風小學雞
大個再睇番真係慚愧不如

人生第一本綱手

奶奶

細個扮睇得明，大個先覺得EVA on9！

Tolove
中學個陣睇第一季覺得好悶
大個左 睇darkness會睇到扯旗

咁有機會真係你本人問題嘅

菠蘿油王子，大個睇完喊到痴線

中六個陣睇返 呢套真係好正

夜勤病楝

屍鬼

叮噹

+1

百變小櫻

大個睇就明，點解攞曬獎！

封神演義
安達充果啲

宇宙騎士

細個當普通機械人卡通咁睇覺得悶到仆街，之後再睇返先知道個背景同結局灰到仆街

小學睇妖獸都市 覺得好核突好血腥
大個先知係好野